其實點解習大大仲俾林鄭繼續玩落去

點解仲未拉佢落馬
點解無林鄭黑材料
定其實習大大已經默許左林鄭攬炒

我睇唔透

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

自己搞出黎嘅自己搞掂啦

除左689 仲有咩人肯上

林鄭同習總有路，
連登有post

未傾好點收尾 , 唔出解放軍之下最大阻力係差佬

因為CCP才是幕後玩家

習大搞生日會緊要過一個香港小縣

聽講想揀唐英年 , 而唐英年為左幫老婆報仇好大機會肯做

面子問題

緊急法似係習大大聖旨

今日所有建制派統一口徑

其實習大大都係……

共產黨最愛面子，亦最鐘意鬥氣
比你搞兩搞就下台，即係鼓勵你地?

因為雜總都係on9，未撚諗到點拆

林鄭而家係驚警犬作反 所以唔獨立調查
其實佢係死局
唯一唔答應訴求 又和解到 就係林鄭下台
但睇佢個面容又唔似會下台 又係黑材料

林鄭落台咪即係示弱，中共咁要面

無

因為佢都仲未同trump deal完

甜故: 習大大與他的情婦

但唔落台 又唔答應訴求 係死局喎
唯一唔答應訴求 就只係林鄭腳痛下台

佢唔識野囉 我公司d上司都係 做野唔識例 咩都亂9咁黎 一上庭一定入哂 但好彩無事咪當自已個套掂

有咩路

講還講

因為中共班人都係on9
同代既精英係64比共狗清算晒
所以話事個班咁垃撚圾

中共最好乜都唔好做，等柒婆繼續撥火，等美國黎救火

姐姐

佢可能淨係上HKGPao同 幫港出聲 就當自己上左Facebook

佢希望世界知道
“英國“治下香港
不及一個深圳好

其實你點知呢兩個唔係同一個人嚟

之前傳過唐唐 但又無左聲氣

小學生治國

我聽網台

因為中共分好多板塊，好多既權力鬥爭
有d步行錯左，對家會逼你讓多少少出黎

習近平都有對家的，佢而家唔理就係想下邊d人死掂佢

依家係死局咩，前線拉下拉下就無，跟住又回復番和理非遊行
除非10月1日搞單大野

佢想做特首想到發燒

同貿易戰一鳩樣 拖字訣

啫係中共有權鬥 內部仲未有方向？ 所以死拖？

立法會幾時復會

聽聞佢性格得罪人多，田家公子爺唔妥佢
係咪真

咪期望咁多，2014習大大捉棋論未玩夠咩

覺得似搵唔到好人選
不過而家林鄭落台無用啦

令到香港差，d野轉移去大陸城市有好處囉
外國d商家真係咁有倫理潔癖咩

愈拖愈死 本身一句撒回就搞掂

樓主高估左雜總智商
佢內鬥整人爭權就叻，對外國際關係既野佢hang左機十世

仲未諗到點收科就唯有死拖，希望五年前咁拖死拖散就算

60 路

因為習大大想搞掂唔妥佢既人，所以吹強硬，吹到班鷹派感覺經濟下滑燒到埋自己心口，要跪求習大大同美國求和。然後就可以同侵侵deal，務求搞到亡黨不亡國。成立中國合眾國，比自己做永續總統

因為佢真係廢囉

中共要面 要林鄭落台要等場運動完
所以點解林鄭一路撥火

淋鄭同葉瘤你點揀

小學畢業

林鄭下台咪冇左個擋箭牌咯

仲有若嬅俾你揀

林鄭同黑警大權過習大囉仲問

支那人死盡鷹派都未死

點解仲比習同777玩警3去先岩

60路

新個個都管唔到,
等777食埋D屎先走

而家睇佢面口 直頭覺得無人迫佢下台咁 完全無痛腳

因為維尼寫史

愈搞愈多屎

十幾年前我ok
而家不了

佢自己都好忙

今場運動都好難拖得死 883個人拉左

03同雨革都唔係即走
要過一排先會落台

a) 10 1冇時間搞
b) 鬥緊冇得搞
估下？

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

除非肯讓步，無人會想而家接手
同何生一樣，爛頭卒仲有用

用名利去利誘唐唐去執屎 唔係仲好咩 林鄭下台 唔回應訴求 暫時咁睇係最簡單

因為佢哋認低威
大陸就會有樣學樣

我依家都Ok 玩波都玩成晚

呢個真
條友又要面又想搵錢

講到緊急法。
你估冇富豪想買起佢?

佢唔搞掂 都幾難搞10 1

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏，喺呢個時候，林鄭眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。習近平一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從林鄭衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！
1739
89

皺皮墮奶八字波你ok?

雜總對頭人咪又係支共高層！做到佢對頭售點都有幾千億身家，就算搞到少兩個零都仲有幾十億身家，完全睇唔出會跪低求雜種，真係支那人餓死晒佢地都係屌緊女！

其實你睇返中國五代領導人就知
毛鄧習都係經歷過非常殘酷既政治鬥爭先做倒一哥
而江胡係鄧欽點出黎,佢地政治經歷相對上係幾乎一帆風順
所以毛鄧習呢D人政治神經特別緊張,往往將所有人當做敵人,認為一定係有陰謀想推翻自己政權,所以路線盡量係會用強硬手段

習bug bug

玩緊show hand，等對家投降就係贏

咁簡單都要問，佢趕走佢咪變地方仔直面中央囉，中央點會惹屎上身，一陣個個城市都有樣學樣點算，反正係地玩得大少少出兵就得

有啲陰謀論講林鄭中聯辦其實係江澤民嗰邊, 特登搞亂個香港,同習近平權力鬥爭

攬炒啦
Nothing to lose

講真 唔會俾佢攬炒到啦 大把人驚死過連登仔

因為皇帝如果斬咗貪官都平唔到亂果陣即係話俾全世界知人民係反緊皇帝,到時皇帝就要斬自己平亂了.

當我冇問過

好醜都係肉

都要利誘到先得架，呢攤蘇州屎邊個夠膽掂

一句到尾，支那人權鬥就叻！但識撚治國咩！

本身個樣已經好得罪人

咪撚拉，進入大直路

《习近平與他的情人们》

其中一個係林鄭

9up

我睇唔到無大台可以點投降

之前田大少咪喺facebook串9葉劉囉

拉林鄭落馬 等於 讓步，冇面嘅係winnie
我覺得林鄭已經冇哂實權，只係一個中央嘅象徵

睇完你段嘢，唸再一下，就嘔能咗出嚟

何君堯：樂意之至

因為佢叫架囉
講到好似唔關佢事咁？

根本係習總想攬炒
習總其實好憎中共同成個中国十四億人
所以一早送晒企家人去美國
佢同侵侵又係好朋友
已經講掂數
要將中国變成焦土

重有姐姐

應該又係下緊一盤好大既棋

因為佢係習派馬房隻馬

因為林鄭係魯魯修
佢想大家推翻佢

朋友，真富豪係點玩都唔死
隨時走都得啦

*你地夠膽推返個政府就出兵

所以9月好關鍵，特別輿論戰

呢個一上台已經得24分

我屌

根本就係死局

5 大訴求，缺一不可
同時 831 落閘話俾你知，中共一世都唔諗住俾真正民主你
即係 5 大訴求一定唔會俾哂你

件事最大淡落黎嘅機會係獨立調查
但咁樣狗就唔會再做嘢
而因為政府知道一定唔會俾真民主你
令到政府擔心啲狗唔做嘢但係場運動繼續
更加收唔到科

俾我係維尼 睇到條老女人搞到1 pat屎

都費鳩事叫佢再推 真係過多10年先再算 反正2047前推到就得

根本就一夥，唔好幻想咁多陰謀論!

唯一解釋係呢啲都係習既方向同意思, 同埋依家中共鷹派抬頭, 預計件事唔會平和咁解決

一嚟未必有更好人選 二嚃唔可以俾你覺得你有權爭取到啲咩

佢做我唸真係革命都似

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

睇晒佢就會明
推番四篇文上熱門全部人同我睇撚晒佢

Fat chequed

我都想知

俾佢食曬全部死貓，執曬所有屎先走

應該等民憤好撚到最極端
可能真係有殺客同燒車既階段
等林奠一次過食哂
下台回應訴求

因為冇人會想執屎 舊屎仲要係牽動全球 點同佢執

依條友岩先去完美國
老共點會俾佢做

因為習大只需要一個聽聽話話嘅廢柴妹仔 林鄭簡直係完美

人係習帝揀 炒左佢 即係要習帝認眼盲

因為林奠可能變節
唔係刁派

要紅唔要才，你見成班廢物係到就明
有經濟就得，理鳩你死

佢老公係北京做人質

報仇？向邊個報？

林鄭自己搞出來 當然自己解決

但以雜大大既屎忽性格

搵何妖做絕對唔奇

大？大你老母

何妖

如果係咁 習大大仲唔主動出擊 點解咁被動

因為佢都想用緊急狀態

呢個有冇fc都唔撚信
唔信維尼重口味到咁

自身難保

會唔會係林鄭有敗敗黑材料

依家同武力鎮壓冇分別啦
拉既拉 坐既坐
又周圍白色恐怖
慢慢d人就唔會出黎

就要睇下大家有幾堅持

屌你五六十歲，對波都縐晒啦

因為中央最要面
就算錯咗都唔會認
何況大陸嗰邊仲要一直呃住D平民話佢哋冇錯，
錯嘅係香港人
之前大陸一直吹風向講到香港幾亂、香港人幾搞事
如果咁快轉個頭就退讓，
你諗下佢嗰14億人口會點諗
就算唔敢講出黎，心入面都好嬲，覺得點解香港人明明又搞事、又搞港獨，中央都竟然會縱容

大陸又要本身積積埋埋咁多問題，
你估下會唔會好容易有一就有二，班大陸人有樣學樣，
齊齊玩埋一份？到時佢哋大陸就真係好好玩

佢下台有撚用咩
解決到咩問題？
五大訴求 缺一不可
我要真普選！

因為習近平都係想出兵果個囉

唐唐咪一樣，冇分別。

如果689政協副主席個位第時比唐唐坐，唐唐應該肯出黎執屎

成隻女鬼咁

呢期佢好似無同建制派一齊出記者會了 似係俾人割左蓆

乜撚嘢
咪就係佢搞到東方之珠變東方臭丸囉
習小學雞嘅思維...睇唔透

葉劉

加上內地班人反共既理由未必一定同香港一樣係政治 自由被打壓 睇依家啲小粉紅咁愛國 佢地根本唔覺得自己生活有問題

問題係佢無能力搞定雜總都俾人封鎖消息維穩緊

有無人接先係問題

林鄭月*十有**都是跟刁*大有一*腿

如果唔係Trump叫停， 雜敗敗早已出兵

似係誤判形勢多啲 想俾沙田新城市拍掌個條片俾林鄭睇下咩係民意

lack of education

咁香港問題喺佢眼中算外鬥定內鬥

其實係林鄭有集大大黑材料
唔比維尼亂嚟

一直都係習大大話是㗎啦
出武警/兵 就強國＋香港收皮
緊急法 就777+香港自己收皮

理撚得佢
一於攬炒

政府拖+鎮壓+白色恐怖(靠嚇)+禁制令

都係想件事盡快平息

我哋嘅策略係唔畀佢平息一日 ，唔應承訴求都唔會停

I don't trust this rumor

其實仲有邱騰華可以上

中共唔鍾意女性的

所以支那同我地一樣玩緊攬炒

習乜撚大屌你
雜總就雜總啦
佢先係背後最邪惡果個大佬

我怕姐姐未上任已經會引黎一次百萬級遊行

九月上半個月有罷課頂住 下半個月就接近10月1 好明顯會頂得住 但唔想見到送太多頭

面子,吹風吹得太勁

唔係潔癖 係上左大陸分分鐘渣都無

內鬥

如果佢認為係外鬥， 佢早已縮沙

假設成單野都係雜種搞出黎
佢應該弱撚智
玩死香港有咩意思
佢香港資產點算

唉，已經咁明顯，習近平就是幕後推手

你唔係信掛

一係唔得閒理，
一係就搵唔到人代/冇人想接手

點解你地成日都覺得有原因
你唔俾佢地成班係真on 9?
位置不代表一切

我地就10.1落鳩佢面

點都唔認輸 繼續野蠻 繼續白色恐怖
佢地玩法咪一路拉人一路拖到無人敢出嚟

係咪純粹仲諗緊點拆
佢自己個位都坐唔穩
有咩依郁自己都比人拉埋落馬

強國人骨子裡憎恨香港人
中國人支持習近平處決香港

有個post提過
個個港澳乜春小組係under江派
同維尼唔啱啞
逃反條例係用嚟賀維尼登基

利申：尻up

政制上好似張建宗硬上

依家仲有人信

獨裁者係要破壞經濟都要保住權力

毛魔都係咁

啫係狗狗可能要脅會罷工 等林鄭覺得 即使獨立調查 場運動唔會完 反而會更亂

因為根本就fd底黎，扮下不和等你地以為佢地會內鬥狗咬狗，其實槍口一直對你地

樓主弱智？全部行動都係習包子落order

而且你地成日睇小中共姐
中共要 keep 住係中共，今日既局面總會黎
再放遠ｄ睇，目標係收台灣既
有咩係比香港更好的預演對象

其實修例都係有人想擦鞋搞出黎

暗黑兵法

所以對手是ccp

騎虎難下
已經太遲
只能講依家中聯辦同港共一齊食花生 睇平仔點死

一黎習帝忙中美戰，邊得閒理香港。
二黎習帝根本唔了解實況，
習帝收到既消息由身邊D牛鬼蛇神講比佢聽，
佢受既消息封鎖情況可能仲撚衰過D平蟲百性。
唔係點會話比林奠昆左？

我睇法係，習總要睇邊d 人係同江派勢力有關聯，要一網打盡

換人唔代表答應訴求

因為林鄭一落台 大家一定會要求雙普選 所以死都唔可以俾林鄭走

Donald Trump出聲前, 中共不斷話香港示威係"恐怖主義", 為出兵鋪路

Donald Trump出聲後, 中共無再指香港示威係"恐怖主義"

你再睇多d先啦，中共本質好邪惡的

佢貓又無食 屎又係咁屙

因為最想「送中條例」實行係習敗敗而唔係林奠

留林鄭 進可攻退可守 可以玩翻皇帝係忠 妃子係奸
反正都係傀儡 林鄭根本咩權都無

係愛定係責任？

黑你老母材料

習近平既政令聽講出唔到中南海，一大堆牛鬼蛇神

一帶一路

禍不及

搞過「上訪習主席」的請願......

救命呀，救命呀，習主席！

中共要面
唔敢直接出手
因為如果林奠自己搞掂到
佢就可以係大陸大肆吹中共政權無問題
但如果搞到要中共出手
代表佢無能揀錯人
仲要搗亂自己賺錢基地

容海恩都唔妥佢啦屌佢老味大粒墨

我覺得機會不大

都係嚇9你

你覺得習大大好有權咩

洗濕咗個頭, 死頂都話係自己專登淋濕佢嘅

係喎

你見中央今次好明顯係有兩邊聲音，呢樣野係唔尋常

因為習大宣稱靠「法治」治國 佢地唔想俾人掟完汽油彈就換人成功

所有中共有意見既市民就係敵人
中共政策敵人既敵人係朋友

咪鬥死港豬之後鬥淋病囉

經歷左咁多考驗 今時唔同往日

#188 屌你老母

如果中共明顯出手， 唔只香港關係法玩完， 中美都會無deal

中共其實好想發d跟Trump傾掂數

中共咁要面會同你跪？

想拖字訣+白色恐怖+大搜捕
等運動自己瓦解

有扯線公仔點解唔用

和理非個機會佢唔用

你有冇諗過其實係兩派爭緊
一派想平息
一派想搞大 搞到習種坐唔穩
而林鄭就係習種既人,佢一落左另一派就可以派人上位
名正言順

on9！

外資就係知驚所以多年黎都唔敢直入中國市場而用香港做跳板！

本身已經淆中共亂黎，香港死左，佢地只會走格唔抖！

似甩繩馬騮

Trump既條件同中共亡黨冇分別，習近平跟本唔想簽，想準備鎖國

唔使聽聞啦下嘛 佢副嘴臉會唔得罪人咩

Endorses

唔係冇人出嚟做特首，係獨立調查D狗唔肯又或者未傾掂數。林奠閪到死個日都唔會回應五大訴求，因為留比下任回應，扮救世主。

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

因為連中共內部都有人想習大大死

但條友好似有病

習狗依啲大獨裁者，小小都唔會讓畀你好正常，寧願同你死過

大陸豬兩派狗官互相追尾咬大家，睇下邊個死先

唔似喎 件事發生得咁急 徹資都徹唔切

Agger

兩個冚家產都唔衰得咋 邊有咁多陰毛論

習種條貿易戰主線都打到五勞七傷
港獨之母仲比咁大條支線
一早唔理啦

YES.
另一個可能性，係威脅美國在香港的利益，恐嚇美國。

想睇

Trump只係要求中共開放市場， 加強法治

接受Trump既條件， 中國會更健康發展。 但中共既屎忽ego阻礙思考。

林鄭想做建國之母，習總都唔放在眼內可能習總都唔敢訪港，一訪就比狗拉

佢個死人樣堅趕客

FACT CHECKED

其實有派武警啦 但啲新聞煲唔起 好古怪

689 害到唐太坐監

你睇佢今日笑得咁輕鬆就知道佢已經諗到下一輪嘅攻勢

why

大大上fb 都要翻牆？

死要面
一退就收皮

因為習大大自己都焦緊土

暫時紀錄保持者係林鄭 又考第一 成為歷史

共：香港兩樣唔可以倒台

政府（林奠-棋子）
警隊（棋子）

否則掘唔到金壙

內鬥 所以無人敢決定 所以拖 所以搞成咁

其中一樣係開放互聯網喎...

唔使換
大陸新聞已經講到係港獨暴徒
換佢走咪即係向惡勢力低頭

因為任何動作都會被視為對示威者既讓步
佢就係唔可以俾你地有成功感

誤判都佔好大原因

基本盤

起底

習大大比絕大部分示威者更喜歡焦土

毛澤東都成日焦土 （對日軍留手， 文革）

你諗下trump點解要叫停中共先

對唔住大佬 當我哋冇提過

因為佢一落台
全世界就會順勢爭取埋真普選

道個歉都瀨哂屎 點做特首

開放互聯網會亡黨亡國， 只係習敗敗既小學雞思維

小學生點識處理呢啲野

呢個係最大機會 但點收科

老毛係冇得打唔係留手，先局住走
不要看老毛太高，個時抗戰主要係國民黨打

刁大老豆文革畀人批鬥
心懷怨恨
多年後取得政權打算同共產黨攬炒

Trump 訓醒都唔記得尋晚講咩黎啦

邊兩種聲音？
利申 唔識中共入面d野

我都係咁諗

呢啲圍內打下飛機算

依家邊有人肯上去做呢個位

佢其實無耐之前講嘅
＂ 邊個惹出嚟嘅禍，邊個去搞返掂佢＂
佢已經講得好白
第一，搞呢壇嘢出嚟嘅，係同佢同一個朝廷嘅人
第二，唔使指意將個鑊推落佢度
第三，如果爆大鑊，主管香港事務班最高揸fit人自己要睇路

大乜撚野大
香港人最大

5年咪又係話江派搞事

習少少

其實送中一開係想捉反啲貪官上去回血，而家搞到咁可能係某派人出手

佢用左啦 咪就係「暫緩修例」同「壽終正寢」
要記得有兩個中常委（韓正同汪洋）612之後係出聲支持修例 林鄭唔推 對中共黎講己經好大讓步

邊個傻逼hi 肯接手

佢唔下台 又唔接受訴求 死局

倪匡；

成功，有許多因素，其中，很重要的一點，是能抓緊機會。機會什麼時候來，什麼時候走，沒有人可以控制。機會來了，首先，要能看得出那是一個機會，看到了，才能出手抓。能不能看到機會，要靠超特的眼光，看到之後，能不能抓到手，要靠超特的能力。

歷史上，這種成功的例子極多，覺得最典範的是日本侵華。偉大的毛主席在中國被入侵這件事上看到了機會，並且立即抓牢不放。在全國上下，奮起浴血抗日時，他就指出：
「要冷靜，不要到前線去充當抗日英雄，要避開與日本的正面衝突，繞到日軍後方去打游擊，要想辦法擴充八路軍、建立抗日游擊根據地，要千方百計地積蓄和壯大我黨的武裝力量。對政府方面催促的開赴前線的命令，要以各種借口予以推拖，只有在日軍大大殺傷國軍之後，我們才能坐收抗日成果，去奪取國民黨的政權。我們中國共產黨人一定要趁着國民黨與日本人拼命撕殺的天賜良機，一定要趁着日本佔領中國的大好時機全力壯大，發展自己，一定要抗日勝利後，打敗精疲力盡的國民黨，拿下整個中國。」─毛澤東在一九三七年八月在陝北洛川會議上的講話摘要

而且，他還訂出了具體方法：
「為了發展壯大我黨的武裝力量，在戰後奪取全國政權。我們黨必須嚴格遵循的方針是『一分抗日，二分敷衍，七分發展，十分宣傳』。任何人，任何組織都不得違背這個總體方針。」─毛澤東在一九三七年八月在陝北洛川會議上的講話摘要
偉大的毛主席成功了。這種看到抓住機會的眼光能力，學到萬分之一，你也會成功。

講真 送中不嬲都有「既定方法」點洗立法 都唔知邊個天才諗出黎

嗰啲 要面 唔得閒理 冇人頂上
根本稱不上原因 咪on 9 la

成個國家機關黎掛
唔會同錢過唔去 （短期vs 長期）
無可能唔得閒理
大把人想頂 （你地都講到幾個）

習大大係一位天才

孽瘤應該仲好有興趣上

唔想再睇林鄭開記招

邊方面

林鄭無玩好耐啦 賣左ac

幕後黑手咪係佢囉

無人收

習大大 係唔想搞 定搞唔掂

講還講...
-------------
831 民陣
901 和你塞
902 罷課

咪咁輕敵，9月下半個月應該招招新

林鄭下左台可以做咩

佢下台唔會和解到

罷課都兩星期 之後儲氣10 1

暫緩左民憤

因為佢都係鬥爭出身

多謝你啊巴打好有人

好有心

諗多左

中共想帶風向話香港有幾多廢青，等啲大陸人團結一致屌香港人，但實際上佢想用大陸人對香港人既恨後解決佢地本身內部問題（佢地自己都愈來愈多人上街示威）。微博啲人都開始煩日日見到香港新聞上熱搜，加油香港人，keep住落去

貼去佢個仔間大學到

要佢諗盡辦法幫大陸搵錢呀。所以咪搞緊急法

咁多自由行落黎 好易輸出到革命

含撚含得叻掛

因為佢自己個屎忽都保唔住

跟本就越窮越唔驚
共產黨點起家? 就係無產階級

因為無辦法，只可以拖，拖到出現所謂變數

反智天才

以最聰明既手去破壞自己國家既經濟民生 （影視界本來勁賺錢， 又比雜敗敗攪死，而家只可拍愛國戲，其餘戲種差唔多停哂產）

呢個真
你睇佢G20果陣做grad show毒撚

林鄭最終係Condom...依家都未射....

已上門

搞得成就係，同埋佢地應該9月先出勁野
輿論戰會比而家難打
而我地而家輿論力度係完全唔夠
真係唔好輕敵

要問林生

因為香港唔係習派勢力地頭
習敗敗：我都唔想㗎

有個講法話好多問題都係江派等人搞出黎，包括港獨台獨藏獨同埋唔簽中美貿易協議，目的係令習總落台
咁香港問題一路解決唔到，習總自然難做

,

愈變愈大獲

on9仲信捉棋

睇佢個口面 唔似condom

發現林奠才是攬炒之母

agger

造假消息做到自己都呃埋

攪到咁去到國際層，佢都唔想幫人刷屁股啦，一路想等曉明林奠呢班友攪掂佢，不過越攪越死局

盲棋

睇黎大家仲係唔明共產黨個架構
根本好似以前清朝咁樣
習近平呢D文官同解放軍D武官
再加上中共入面習派 江派內鬥
習近平根本無時間理你地香港人做緊咩
只係定時定候經中聯辦回報俾佢知就得
武官既人就係一直搵野cap水搵夠錢走人
俾文官打壓時就會搞事令個政府失控
唔係話想幫習近平洗白 而係呢條ON9遲早都會死

其實大家有冇諗過習大大同啲小粉紅意想係差唔多

港獨之母 佢下左台都唔會好受

咁又係
一年365日閪口閪面，好似全世界欠咗佢咁
同樣係女高官

點解陳太成日和藹可親

因為習種 真係想報中共仇 佢老豆係比人鬥死

因為柒婆成日錫雜種春袋

ON9, 睇少D大紀元啦
林鄭係佢欽點既點解要炒佢呀

小學雞水平真心膠,班細既要欺上瞞下亦都唔難

一手資料，林鄭叫得好淫

死廢老

仲有何妖

啫係中聯辦想陰9習大大

葉留

內地反共係反特權
你見個架官車，海外名車車隊係國內炒到癲就知，
對不公平/討厭富人係有種感覺，因為經濟上唔係共產，搵地都係叫做辛苦錢，唔係配合制

你話自私自利跟社會制度同DNA有關

怨婦

特首係咪都係中央欽點 呢個唔似係主因

呢個第一次聽
幾得意

佢分分鐘出坦克車屠城

軍官因為中美貿易戰cap唔到水
自然搵到野黎搞 R更多維穩費

攬炒啦
佢哋當初睇少我哋香港人
就應該要預咗有今日

一開頭諗住靜靜雞借機就搞條送中條例
點知就被踢爆，揚哂出黎
都仲唔肯收
仲諗住可以拖下拖下拖到我哋冇咗件事
點知就越爆越多野、越黎越多衰野浮面
仲推到上國際，然後大陸嗰邊都cum唔住
而家睇下佢到底想點收科
想乜都唔做就解決？
邊有咁著數
反正就算攬炒我哋都唔怕

港鐵停駛 係咪預習緊

777賤婦搞到貿易戰加埋香港做條件
台灣大選又影響埋
全香港人連線
你話維尼想唔想將佢碎屍萬斷

我相信個情況有啲似當年董生咁， 要等件事平靜咗， 過返半年佢先至會 更年期血虛呀咁樣落台…… 但係點樣令到件事平靜， 就要林鄭自己搞返好

因為佢貿易戰都打唔贏唔得閒搞囉

冇可能⋯⋯
而家雖然個個都鬧佢
但佢下台唔會降到我哋嘅怒火

其實最嬲都係佢69晚話照2讀

中肯

你掉轉左 係刁仔叫777做

雜種得小學程度
撚識治國咩
識玩一定一早搵薯片做特首搞死香港啦

得罪講句，其實係誇大左件事，而家d示威打完拉完第二日咪工照返，雜種得鬼閒理你班友，你估解放軍落來真係攞d槍炮話射就射，全世界睇住，一來唔信會落來，二來落來都係行行企企，暗底派班落來咪算數

掃把頭都唔知恨左幾耐
應該發夢都想做
人地老共唔so佢

攬炒

點解我仲睇到

此回覆請盡快被刪除

解放軍都係應付警犬

小學程度你真係估佢唔到

黨 還有我Y 我肯左好耐。

有冇原大波妹圖洗下眼

擺到明一早一國兩制係用黎呃鬼佬
只係呢場運動一野將支那係香港成個利益集團起哂出黎

就係俾人以為係佢全權負責....
尋日就話溝通.....今日就話唔讓步.......
我覺得背後有人唔俾佢讓步......

習種而家周身唔得閒，比trump鍊撚住個春袋

傻仔，習大大一路撐林奠，唯一不滿就係林奠未夠冷血！

依家人民日報先係政府
出完又停鐵 炒ceo

林鄭下台都啥唔會和解

我都想睇下原圖

因為中共呢啲極權政府喺唔可以低頭
低一次頭就會出現第二次，第三次，第四次...
跟著就喺倒台

你唸下如果比啲大陸人知道香港人行出來，個政府會跪，咁會點

所以喺習近平嘅角度睇，香港已經唔係林鄭落唔落台，有無獨立調查委員會，甚至雙普選嘅問題，喺會唔會亡黨嘅問題

之前連登嗰啲林鄭習近平啲情色文學你估空穴來風咖？

有彭麗媛點解要屌林鄭

雜種好唔滿意林奠，覺得林奠未夠佢心狠手辣，因為香港還未成立集中營，洗腦班，還未封鎖網路，沒收財產，還未開始活摘器官……

傻啦，有邊次唔嬲
200萬嗰日，
仲喺現場嘅時候就已經見佢話唔會撤回
都一樣嬲到爆

次次睇住D狗點打人
再見佢又講咩強烈譴責
話咩會影響香港經濟
一樣嬲到爆

嗰次佢話「你哋係咪忍住將香港推落無底深淵」，
仲要扮哂想流鱷魚的眼淚，
一樣都係嬲到爆

老實講，呢段時間以來，差唔多日日都係嬲到震
元朗無差別傷人、荃灣斷手腳筋、尖沙咀爆眼、將軍澳斬人、銅鑼灣爆牙、插贓嫁禍打到腦出血⋯⋯⋯
呢度都只係冰山一角，真係太多太多，多到數都數唔哂，每次每樣都係嬲到震嬲到喊，有邊樣唔嬲？講真，都已經嬲到分唔到邊樣係最嬲

搵佢做擋箭牌
換左佢
大家道怒氣就會直隊北京
啱啱民調出左
巿民對香港政府的不滿度仲係高過中國既不滿度

佢買咗跌掛

咁以前都有腳痛下台

將來一定要整合一個清算list

一手

我都睇唔透，真心 好似好想同香港人玩舖勁，但係最大損失一定係紅色資本

觀戰已經算係2手

而貪官亦好清楚皇帝點諗，一定要先平亂後斬官，所以只要一日亂未平佢個人頭都可以保住。
咁作為貪官為咗保住自己會點做呢？當然係用盡方法或明或暗阻礙皇帝派嘅欽差大臣平亂啦，只要d欽差全部都平亂失敗咁今次平亂不力就唔係佢嘅罪，而係所有人都辦事不力。

一連串嘅誤判

林鄭仲有3年任期 佢仲搞緊施政報告 唔似會退落黎

一直都係

習大大︰小學程度
林鄭︰學士

中共唔理邊一派都會贊成鎮壓。論邪惡，兩派不分彼此。江派有8964和法輪功血債，習派就繼續江派惡行，之後再加埋709律師案，新疆集中營等等……

CCP=山寨政權
佢哋係用強盜思想

林鄭玩弄習大大

習近平與他的情人們

陣前換帥會亂軍心...掛
古時打仗除非個主帥犯左極大既錯+即時有災難性後果，唔係都係寧願繼續用佢

咁都唔算極大錯誤？

好簡單, 有咩事叫林奠咩獲

因為跟本就係中共落order 唔好天真以為真係港共話事

不了，想嘔

…唉大家呢排太辛苦？

而家仲唔算大件事咩

大家都累了 但我們不能停了

呃...佢覺得唔算咪唔換lo
須知道習種既思考方式好特別

5年前都係咁講
塑造到習係+2GC

最後咪又係永續帝制

支共要面係已經去到一個病態扭曲既地步

如果佢係真係話唔到事呀
之前就唔會咁快講曬係恐怖主義
之後又突然間高速收兵佢點會控制唔到呀
根本柒左唔認

姐係打機死左3次 各位唔好意思
頭先個妹拎左黎玩
依家我認真玩番 有分別咩？

可能習大大係焦土派大老

其實仲有一點我有少少唔明，就係如果佢要強硬到底，咁點解612 之後要暫緩？如果佢都準備玩到咁大，點解唔硬去？

而家放埋入貿易戰到咪仲無面

因為林奠有維尼黑材料

習大大已經控制唔到

所以唔可以出賣警犬

冇架啦，呢個局中共冇能力解決，林奠唔想解決，市民唔會平息怒氣，局勢不斷升溫，唯有等外國出手

貿易戰,玩足一年都未完
面子大過幾百萬人失業...

佢幻想自己有能力係下個立法年度重推 同埋唔想推死建制派

我就覺得外國會因為利益出賣香港

因為 江派同習派都內闘緊 777 CY 老董係江派 王岐生 係行共產黨 何妖;係CY 一手奉出黎既 777係上海人 佢家族係上海 同江派千絲萬縷 依家係CCP 控制左中國同香港 江派只係信777 而且又無人頂到佢個位 仲有就係CCP 依家被我地脫左個面假 全世界都睇到了 依家佢地可以唔駛再扮野 可以無底線 張大陸個套搬黎香港 回歸D 2X年 CCP 一直都係想吞滅香港同全世界 所以CCP 一心係想香港人做順民做勞材 用大灣區同上海代替香港 而且香港本來係過水濕腳既地位都唔比做 因為佢地都要人仔黎香港換港紙再轉成美金 要消滅CCP 除非 港美脫匯

我成日覺得班支那狗好似玩緊公子獻頭咁
搞到全世界對支那都神憎鬼厭
根本就係想人反共解放佢地

佢屌返自己老婆有咩問題

唔好咁重口味
唔想腦裡面有畫面

我覺得係想777同個團隊全部食哂
佢做到最衰
之後幾個月後換走佢先回應訴求
777=趙紫陽

所以更加放唔低面子

係，所有野，所有黑暗面，一早就已經存在
97前就已經埋咗好多伏線，亦都滲透咗唔少
只係一直都收咗喺枱底，所以冇乜人注意
呢一次，好多野都搬哂上去枱面，
被捐錢、大白象工程、借錢、修例、警隊腐敗腐爛、黑社會勾結、紅色滲透、監控燈柱、港鐵cctv等等，一大堆，一時間都數唔哂出黎
好認真，如果今次唔借呢個黃金機會，呢個浮哂上面嘅時機去處理嘅話，只要D野沉得返落去，我哋香港人就可能再冇任何機會，所有野將會收得更加好、更加完美

今次佢哋只不過係用返慣常嘅處事手法，只係佢哋一開始就算漏咗「直播」同「文宣」嘅厲害之處，打咗佢哋一個措手不及，之後就一步錯 步步錯，一子錯滿盤皆落索

完全見唔到佢有走嘅可能

雨傘係咪無直播 唔記得

要算嘅野真係太多喇

但首要嘅，
都係要徹底贏咗呢一次先

清算，係贏家先可以做到嘅事

如果呢次輸咗，被清算嘅，將會係我哋大家⋯

無錯

好簡單，你班人拉到林鄭落台，即係話比中國其他城市既人聽上街抗爭係有用，隨時有人會出黎拉佢落台

因為之前話永遠支持
佢對內又唔會示弱
頂硬上

我覺得唔會住
都未最衰
但幾個月後好難講

如果係習大大擺免佢呢

佢話努力搞緊施政報告呀

第80日

印象中冇
就算有都一定冇今次炒得咁大，做得咁好
雨傘前線好似係咪有人被人打到流血，都冇人知

為左份工聲都唔敢出
你出聲就炒你
我都唔想咁悲事實擺在眼前
唯一做到減少消費 罷買

有咩分別，最緊要係中共唔可以比人民知道抗爭係有用

好簡單，因為連佢自己都唔知點拆，另一方面 又怕臉掉了 又怕錢掉了。
依家香港有咩事，都可以入哂林鄭數

咁撚樣衰 無野呀？ 我唔好揀陳淑莊

其實係咪分哂派別 control 唔到

你都講咗其中一個可能性

我屌
中国美女如雲
習大大做咩咁睇唔撚開

其實已經消費意欲=0

因為習總都唔知點收科!

影響台灣大選事少
搞到美國對香港立法
我覺得呢條最死三次都唔夠
話就話擺佢喺度折磨
但好難包保佢做錯咩事
所以我覺得最後都係會換

唯一解釋係佢哋係同路人

有咩？
不過689為左贏爆唐英年同祕書扑野
如唐唐真係做特首，689呢條廢老就好玩了。

皇帝制係咁

一言堂

因為習總就係呢d人，
政治過硬，不會妥協

但林鄭無黑材料

佢地講得要推深圳成為第二個香港
即係情願香港死都唔會認低威呀

做九689就爽

因為無人頂上

小學生食花生

點會無
一定有，差在你挖唔挖到

睇到啲大陸仔 就知無咩可能取代到

因為佢實際只係得小學畢業囉

兩個月 除左樓上張圖 乜都無

其實可能佢自己收左最多美國人錢

根本由林鄭競選個刻,棋局就已經開始左,林鄭競選期間話如果大部分民意都唔支持佢,佢就會落台,根本就係劇本,係江派逼宮既劇本,所以777永遠都只會企硬

其實應該好多人想做 似係林鄭話俾習大大知佢自己搞得掂

全部都痴膠花左

根本無可能取代到
質素又低，又無法律無自治，打下飛機好啦

習近平擺明想settle down 件事，唔好為貿易戰添亂

但另一邊係擺明想件事升溫

扯都扯唔起啦講真

侵侵first

我覺得有啲升溫到泛民都覺得收唔到科

支共死要面姐

死要面嘅下場咪攬炒囉

劉細良

同習近平攬炒

斷蟹

push

唐唐撚會同你玩

林兆波

佢都好耐無上

Agger!! Universal suffrage or nothing

身邊的長輩話內鬥。
早排有啲帝國南部的話事人借HK牽制習大大。
其實侵侵同習大大有計傾。
不過南北自古以來都有內鬥。
大家可看倪匡的youtube參考一下。

好大機會係內部有人一尾想收唔到科, 總之就係要雜總不得好死

三個月883個人，香港人進步得好快

共產黨係全世界最陰險
唔好當佢地ON9

我都覺得唔似衰on9

提堂左180幾個

有人迫死習大大 但點解都唔睇習大大出聲

我之前都不相 陰謀論，而家開始半信半疑

嘩屌

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.

如果雜總要透過中間人先下達到指令(可能只係一個方向, 冇實質行為規範), 而啲指令係中間已經twist哂, 例如中聯辦同港澳辦都係想佢死嘅, 咁其實呀雜總都冇咩辦法

點會拉佢落馬呀
咪即係話自己眼光有問題
咪咁天真啦

吊，佢想𨶙左幾世

巴打識d嘢大波波+制服誘惑

啫係習大大俾人架空左 咁啫係林鄭都想攬炒

嘩 真係痴能線

中

林鄭應該都冇咩say, 我成日都覺得係中聯辦對香港有實權囉。講真成件事雜總連半句comment都冇講過, Trump都表咗態啦, 佢唔係被架空真係冇人信

習江兩派打緊交, 鬼得閒理"海外地區"事務

唔好諗到共產黨內部分裂啦
習總一樣咁強勢，點會讓步

要嘔返以前學啲中史出來唸計仔

攬炒派

強勢

習大大小學炸....何來有中史

幾個月都未傾好？

歡迎林鄭攬炒

無咪寫條比佢
中共慣常做法

雜種親身出馬 15秒比示威者ko

遲早畀面子搞到亡黨

文革整死左一億個有文化嘅中國人
六四殺左一萬位知識分子
到依家中共都只敢認殺左4500萬人
你估下當年實數有幾多

你講野啊 有錢人轉移資產你估同黎民百姓咁易

有錢人咁多不動產 股票
全香港急住走慢少少保守計都蝕過半啦

講緊幾百億幾百億咁蝕

我係有錢人拎黎請隊黑水搞定林媽媽好過

林奠做得咁好，點解要換？

如果一國一制在香港落實，林奠係頭號功臣，到時論功行賞，林奠有機會突破常規入政治常委。

林奠單靠一人之力頂住700萬多壓力，又成功將社會因修例而產生戾氣全數轉嫁黑警同藍絲，自己安然無恙，呢種功力，連老共都自愧不如。咁精悍嘅大將，國家當必全力扶植。

佢去嘆世界啦
仲同你執屎咩

就咁睇其實習帝同7婆都係冇哂計, 訴求唔回應原因有講, 而家佢地都只係得個拖字, 得閒拉下幾個拉下幾十個拉到冇人敢出, 蝕哂道民怨之後LET IT GO係佢既處理方法, 中間繼續搞分化打經濟牌磨走D人, 最危險就係10月1日前如果有大型示威行動應該真係圍捕唔再驅散, 隨時幾百人送頭....

班有錢佬歸晒隊啦，阿爺要點做就點做，幾到班富豪講？如果會擔心有錢佬點諗，根本第一日就唔會有逃犯條例啦。

黑社會更係面子最緊要！

換人即係要特首選舉。
而家民怨未消，一選特首大家就順勢焦點轉移，大大力搞831框架以外重啟政改。
而家反送中、獨立調查委員會過唔到，大家個焦點係射鳩林鄭同警隊。
但係一提重啟政改，個壓力就去晒中共到，而且佢地係理虧嘅。當年咁難得先落到閘，而家風頭火勢舊事重提，容乜易前功盡廢？
而且政改同港獨係一體兩面嘅事，中共更係唔想辣著呢個火頭

林奠咪講左唔會回應五大訴求，打長期戰拉晒所有義士。佢有嘅係時間。

唔好講乜國慶前要洗晒太平地乜乜柒柒，共產黨不嬲冇呢d 野。以前夠話乜春奥運前世博呀阿爺要面子唔會比股巿跌，但最終咪又係跌。

人民鬥人民

好似沙膠老大集集都比勁多維穩費小次郎同武藏捉比卡超一樣

而家搞鬼嘅似係國務院，中聯辦呢邊

如習近平干預太多，迷姐係攬屎上身，佢邊會想俾林鄭拉落水攬炒啵，林鄭做得好唔好都可以係condom, 咁佢又點會咁蠢，比人知佢都搞唔惦

唔出老解就知要保香港，你估香港沉左大陸d經濟會冇事？

特首冇可能換。係大陸眼中，未必好似我地咁諗覺得林奠唔掂，最少社會輿論聚焦黑警，最近示威都冇叫林奠下台。玩下手中央覺得林奠handle 得好好。

唔出老解因為大陸認為仲有大把牌出。冇理由第一張牌就出大d 咁。

侵侵話習大大可以直接對話ok？侵侵知道很多⋯⋯

我想爆粗喎

係雷老師先啱

「雷老師，你真的決定了要這樣做？」坐在床邊一角的她，沒有仰望面前的雷老師，反而漫不經心地向酒店的落地玻璃窗外望去，是北京的天空灰濛濛，還是麗思卡爾頓酒店的位置，其實遠眺不到通惠河的夜色呢？

別人叫他總裁，他覺得太疏遠見外，他喜歡女性朋友叫他做老師，感覺親切一點而且也帶著一種敬意。林太太也習慣叫了他做雷老師，即使他比自己年輕至少十年。

「林太太，我叫你來北京，當然是決定了。」他輕輕在林太太的肩膀上溫柔的按了按，再道：「我想知道你可以給我什麼特權，想知道香港可以給我什麼特權...」林太太的心卜卜的跳，雖然已到花甲之年了，也位高權重，但她忍不住幻想自己是格雷的五十道陰影中的女主角 -大學生史迪爾，而對方，當然是故事的主人翁，年輕富商格雷。沒錯，是格雷，雖然樣貌不似，但雷老師的名字還是有50%似。林太太笑了笑，主動鬆開了恤衫胸前的扭扣，「明白，雷老師....那麼，兒子的事拜託你了」。

她的兒子早就加入了雷老師的千億企業，別人一直認為以林太太的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，雷老師基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，雷老師有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以雷老師肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」雷老師打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林太太說完，便伸手輕撫雷老師的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著雷老師：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」雷老師有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

雷老師認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心雷老師下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，雷老師為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，雷老師覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」雷老師震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林太太以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著雷老師：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」雷老師深呼吸了一下，他知道林太太巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著雷老師，續說：「但雷老師，你享有不一樣的權利！」林太太說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」雷老師從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」雷老師當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，雷老師既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林太太咀角輕動一下，輕佻的道，雷老師恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林太太對於雷老師來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，雷老師不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。雷老師越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林太太側著頭，也往後叫道：「雷老師！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林太太舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」雷老師的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林太太看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

經驗完雨傘 香港人學識左
再輸真係唔會再有機會

中共點保得住有錢佬d資產？市場決定喎

我揸住國金 海港城收租，戒左鹽冇人租就係冇人租
冇得講ga wo一定大蝕ga wo

大芋d股票又係 多人走難跌就係跌ga la wo

唔會直接叫佢下台㗎，把口一定會繼續話撐佢，
佢地好要臉㗎嘛，唔會承認搵錯人㗎，
只會事後搵其他藉口叫佢唔好參選下一屆，好似689咁

佢做過保安司，又有權力慾

依家未上位緊係點都得，俾佢上咗位，佢真係夠薑特赦曬兩邊再落區同市民傾，到時佢就係港共民望最高的特首，習維尼點會想咁

但無人咁做

林鄭會有咩下場

15秒咁耐

0

淨係睇住啲不動產歸0 林鄭都死緊

呢個係林鄭諗法

唐唐似係飲紅酒食花生算

其實好簡單，唔洗諗咁多

7婆玩到咁大唔係想拍下囉柚走咗去掛，講緊習維尼個統一大夢俾佢搞爛咗

如果圍捕只會再激起市民上街

有錢佬其實出哂聲 不過呀爺仲未點頭 而家俾林鄭拖緊

Er...

呢個林鄭咁多次都無提過

扯左
我收下皮先

有無睇新聞 ? 唐英年已經出左黎幫手執屎喎

仆街雜種根本就係想鎮壓，只係推卸責任畀晒林鄭，叫佢自己搞掂， 基本上啲狗會越黎越癲

習大會唔會覺得香港係反共基地 寧願攬炒經濟都要搞維穩 你都知中國睇維穩幾癲 哂左幾多錢搞識別人面ai 社會信用系統 想證明佢個套仲work過西方文明

過埋十月一先知

我都覺10 1唔係end game 只係將以前和理非遊行變左勇武咁玩 血汗嘉年華 可以keep住份熱誠 但有義士會送頭 唉

大陸都係咁諗唔奇

終於來了

華為搞咁耐點解仲唔用自己系統? 因為_攞

香港人想決一死戰 但未有決一死戰嘅信心同氣氛

屌我食緊飯

點頂到3年

前線有 但大部份都未有

似係被迫 但佢個嘴臉又唔似

因為面子

班有錢佬如果夠膽cash in，以後唔使諗住有得入大陸或繼續喺香港搵到食。大陸最鍾意恐嚇，國泰點跪低有眼睇，香港有邊個有錢佬好似誠哥咁醒一早抬錢走去外國吖。而家大陸睇到實晒，班富豪邊敢郁

我覺得轉變不大 因為林鄭會想繼續拖

可能佢同雜種做完愛，雜種個神未番到嚟

攬抄，行緊急法，行全國法，俾支共落香港捉人
至於捉咩人⋯⋯
目標未必係義士囉

香港從來是政治玩具

我知 所以氣氛未有 始終香港經濟太好 未到人人三餐不繼

站在土共立場：要面囉，換人姐係證明中央錯，冇面，比人知到勇武係有用既

但我覺得愈唔肯換人讓步，愈覺得佢盤算緊某啲野

反而佢讓步同換人，可能真係冇曬辦法

但香港人只有抗爭一條路，唔抗爭就冇籌碼，就成世做豬

或者一早就想一國一制呢。

其實係林鄭面子 定習大大面子

劉xx

一邊做豬 一邊抗爭

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我老細話大陸迫林奠死掂佢
林奠又唔想搞，所以搏炒

因為内鬥進行中

其實有冇諗過件事發展成咁係冇人可以再預計到之後應該點做先嬴, 所以KEEP STATUS QUO等運到?
就咁睇唔覺港共, 支聯辦, 習維尼, 甚至 泛民, 我地示威呢邊都係, 覺得有咩做到就做左先, 侵侵個邊就算立完法都係兇一兇班廢柴, 2020普選其實都唔敢大期待...
所以而家不合作繼續不合作, 對家繼續拖同拉幾十件, 拖到唔知幾時有轉機, 正宗膠著狀態...

大陸最重要既就係面

傻啦 維尼要佢咁做 唔係點解唔肯暫緩改撤回 佢又話唔會再搞但唔肯撤 一定有問題

面子問題，中共情願香港收皮佢都唔會放棄面子，權力令人腐敗

佢個嘴臉似有人支持佢咁

香港收左皮 佢仲無面子 真心

用暫緩呢啲屎橋 一定係林鄭諗出黎啦

發展太急 無人估到

仲有其他

全部都係習大大嘅旨意，完

佢覺得比香港人嘈多兩嘈就會死死地氣繼續返工返學 所以咪想等9月2開學博啲人唔記得

林鄭根本就冇晒實權，由成個運動開始至今，香港政府的冇能為力已經暴露晒出來，根本冇權去回應任何訴求.......一國兩制名存實亡⋯⋯

香港已經比所有不同中共部門瓜分，外交有外交做，控制警察的有控制警察嘅做，紅媒有紅媒做，網軍有網軍做，所有部門完全不協調，做出來的效果矛盾不磡....如果林鄭話要溝通，之後突然又挑起示威人士及暴力對待，點講得去，香港人唔會咁做嘢囉，所以香港人唔接受咁嘅大陸方法囉⋯⋯

藉今次事件，香港人睇得更加清楚，政府完全被侵蝕，中央部門作工不協調，香港人要返真正的一國兩制，港人治港，寸步不讓！！！

9月就係另一個戰場

踢走香港

林鄭誤判形勢》依賴警犬〉不能回頭了

係踢先好

林鄭根本已經冇實權指揮警隊，是中方軍管部，佢邉有 say?

我屌,嚇撚到我尻縮啊

林奠個撚樣面對五大訴求 佢一項都無理
和理非又做咗 換嚟只係開一個似一班見開嘅人一齊打邊爐咁樣嘅平台 證明咗林奠係想拖啦 最想就拖到落台

係 最緊要做比大陸人睇 而家大陸民生方面好多隱患

又想講我壞話？

大你老母
雜種就有佢份

趙紫楊

唔會係面子問題，隻雜種狗野心咁能大，佢只當香港係隻棋，收服香港只會用極權黎打壓，同西藏新疆一樣，係遲早問題，現在因為美國畀壓力先所以收斂。香港好同壞對佢無所謂，因為香港依家唔係佢控制晒，香港基建很好，經濟點衰都可以係幾年後會復原，但如將香港完全畀中國控制佢得益遠超現在。 所以隻雜種將計就計推個波畀林鄭強硬落去，現在對佢黎講根本無所謂，重要係將來香港佢要全面控制，佢香港大型計劃全部都指向2047後。雜種係內地推親嘅項目都係好長遠，睇佢廢左限制連任就知，呢啲人野心好能恐怖。

知唔知邊個叫江青

我地每日都進步緊
佢就拖
總有一日我地既政治力量會超越中共
而且係不久既將來

睇完有少少領悟黑社會同鬼點解出現在示威者事件

推

因為真普選=直接衝擊中國社會主義
香港搞到 市政府點d點
如果輸左成個中國 共產黨可能寧願攬炒

今日林鄭出黎即係得到後面支持
佢係影分身黎啫
真身係北京
而呢個影分身會同香港人鬥到底
講到明會拉晒所有抗爭者👺

唔係囉. 係有香港揀就梗係香港,
香港爛左, 錢都要照賺咪去其他城市

呢單野係大陸好多人都知
如果冇個好靚既理由跪底
就會比到大陸人一個概念
原來反抗係有用
對大陸人黎講一個字典冇既字

巴打，五花腩都係肉

大陸人唔知/唔清楚係佔大多數

幾個勢力權鬥中

諗起林鄭副嘴臉

大家中晒習大大計了

廢除功能組別 點睇

愈急就愈亂

習大大似中左林鄭計

呢個永遠唔會做到，命運就是咁諷刺

林奠講啲咁嘅嘢想靜落嚟真係好難 另外依加仲加深咗中港矛盾同老青矛盾添啦

咁大督蘇州屎

其實香港人堅持左咁耐 睇返微博輿論 大陸人由最開始當戲睇 而家慢慢開淆底 識得結合時事反思

好簡單京A88反思反抗權貴、加拿大曬命法拉利車隊反思特權階級財富來源、觀塘跣低智慧燈柱之後，適逢上海有小學計畫引入AI監控學生，好多大陸網民開始理解港人反抗緊乜。呢件咁小嘅事都搞到微博刪稿。

旨意大部分人醒覺好難，但搞咁耐唔多唔少都動搖左部分人心。支共係科技時代想閉關自守真係逆天而行。

咁你有乜根據？

我唔係讀經濟既，好多野都係最近先惡補，我同你分析下，有錯請指教！

點解上海，深圳搞左咁耐，都取代唔到香港？因為金融中心重點唔係你自己搞就得，係要外國外資認可你，先會有資金願意流入！

咁點解上海，深圳難以被認可？

一，佢地既法制唔完善（為黨服務！），一個冒牌會告得贏正貨，唔尊重合約同知識產權既地方，啲外國人咁傻入來俾你搵笨？

姐係一日重係行緊共產黨果一套，整體上唔會有人夠膽放重本係中國市場，風險太大唔值得！

二，資金唔可以自由兌換同離開，咁賺左錢都走唔到資，市場再大又有咩用！

三，唔完善/唔公平既金融體系，依部分我比較唔熟，不過好似話大陸會暴力干預市場，當股票升又停牌，跌又停牌，而且銀行體系又係國家控制，佢有日突然亂印錢都玩死你班友啦！

所以點解有人話本質上，中國冇一個城市可以取代香港既金融中心地位，以目前來睇我係認同既！

再者，今次外國睇到哂國泰點樣俾中國粗暴壓迫，連ceo都要俾人逼走，重邊有信心係中國做生意？分分鐘本金都要嘔埋出來俾中共食左！

我竟然睇哂

都話, 有得揀香港個時, 你講個D野就梗係岩,
到無左香港, 但係又要照賺中國錢, 咁就實去上海/深圳架啦

話屌你，你真係閱讀障礙嫁～浪費哂我既時間
定係我智障get唔到大師你講乜？

或者咁講啦，你假設左入中國係一定搵錢，但我上文已經解釋左，有市場都唔係大哂，當風險太大，利潤既期望值太低，自不然吸引唔到大商家大投資商進駐！（漏左講，中國稅收都係一個阻力）

當香港都可以淪陷，中國就再冇地方係可以俾你安全地賺到錢，咁我作為商人，點解要進入一個咁高風險既地方做生意？
其實你係咪覺得全世界得中國可以投資姐？

日日畀侵侵當狗咁撚, 仲得閒理香港?

維尼無撚哂計咪叫佢執手尾

因為未到死線
咩手段都好搞掂佢
到左死線手搞唔掂
出黎講句
中央一直堅持一國兩制 港人治港 膠度自治
但林鄭柒婆同管理班子錯判形勢 管治失當
下令問責下台 重組香港政府

習大大萬歲
一切回覆平靜
完

佢哋晚晚瞓埋同一張床
已fc

因為佢真係好撚忙
中國宜家 風災 水災 仲要豬瘟搞到限豬
天災同糧食危危地
內憂都算 仲要撩交打貿易戰
哩個時候比林奠火燒後欄

炮友

小學生

其實係咪G7 個宣言先令到條8婆今日講緊急法⋯⋯上面見講G7提中英聯合聲明⋯中國咪要條小丑出來講用緊急法（外國入唔到既位）來反擊。

屌
朕無咁重口味

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to declare a state of emergency in Hong Kong, triggering the enactment of Emergency Regulations Ordinance. Here are the details of this law."

連圖

還有東南亞，印度，越南

普京，到一人抗爭，非常節制。警察大部份無使用過份武力(暴力）

美國應該係放多幾個核彈落黎俾我地同中共攬炒
諗起都興奮

驚春咩，警察咁好待遇你荒佢地會集體辭職咩？不如你話警察有某d人既犯罪材料係手，所以唔敢得罪我就信

連地方立法會都搞咁多小動作就知北京疑心幾大

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

好合理，唔同利益既得派系出唔同既招，利用香港做政治斗爭，所以又軟又痴線既手段咩都出曬。
俾中共統治既地方係唔會進步。

巴打有冇睇過文革點樣上報
每一層都會謊報少少嘢
以訛傳訛

二來刁帝都係權鬥叻
實際上有幾醒
你睇佢貿易戰都略知一二啦

佢理唔理都搞唔掂架啦
佢點都會因為香港而家既情況俾對家逼到

嘩巴打你都食得好雜下

當林奠衣家落台，尼個時勢一定有更多真正為香港既人出來參選，班選委都一定會傾向投佢地票，一定唔會再傾向選個共匪指定既賤種做特首。所以習種先唔比個八婆衣家辭職。

巴打聽劉世良？

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

下台有撚用唔會和解到

習總真係唔識治國

因為除左林鄭之外 冇人敢上台搞掂佢啲屎

會真。港獨

佢似搞得掂咩
出坦克咩

因為港人治港，
777做咩唔關阿pooh事
777以無皇管的姿態實行焦土政策
阿Pooh手不沾水，坐享其成

林鄭係一隻將軍但係习就係下棋嘅人

分析得幾合理

你地話十一唔係END GAME 政府會繼續一直拖
但係美國9月國會會過人權法喎, 唔係會凍結富豪資產咩? 點解啲權貴會唔驚 由得件事惡化?
加上下年台灣又大選, 點解中共仲唔落決定

香港人上街慶祝

萬一 薯片 上台之後好似 曾陰權
特登同中共作對, 唔搞賣港政策, 咁點算??

點解習維尼唔想特首民望高？

識唔識隔行??

咁2012年又撤回國教科??

10月尾先復到應該 梁君彥話要用100,000,000維修

其實習總 都係由一個縣長, 再做市長, 再做省長, 再做國家副主席, 再做到國家主席
一步一步升上去, 打嬴其他8000萬黨員, 做到最大果個

我都好難相信習總 真係on9仔
除非另外8000黨員是比習總更on9

生日搞大佢

仲有新加坡

其實我覺得習總遠在北京, 根本唔知香港實際情況係點

佢睇電視, 見到防暴隊出催淚彈 鎮壓示威者......示威者四散逃走, 就覺得好威好掂........

特首反轉豬肚
中央就唔係咁容易拉佢落黎

睇翻葉劉過去行事作風，做野一定硬撚過7婆，呢d港英餘孽，根本隨時都可以遠走歐美，發起矛上黎唔通暗殺佢咩